400樓上都入貨的人係咩心態 ？

真係以為佢會升到 1000蚊 ？

its not about money

入1股驚乜？

上星期一：150以上都仲入貨的人係咩心態 真係會以為上到420.69？

預左drop to zero
唔關錢事

單一股 個個洗驚

為民主而戰
莫講400，40000蚊我都接

我可以答你係
不過越高位高追 , 不嬲風險越大
人地用粒糖贏粒廠, 只不過變左用粒糖賭粒糖

為啖氣
但好爽